μ's永遠愛好者交流區(12) Snow Halation

十二月之星

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter: /
FC twitter:
Blog:
Instagram: /

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:
Instagram:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog:
Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: 徳間ジャパンコミュニケーションズ
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram: (新) /

久保ユリカ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
久保ユリカ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:
官方FB:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

2018-03-28
ラブライブ！ Solo Live! collection Memorial BOX Ⅲ

新田惠海
2018-01-17
新田恵海 LIVE 「Trace of EMUSIC ～THE LIVE・THE HISTORY～ 」

2017-07-19
新田恵海ベストアルバム「Trace of EMUSIC」

內田彩
2017-11-29
AYA UCHIDA Early Summer Party 〜SUMILE SMILE〜 / 〜Everlasting Parade〜

2017-09-13
内田彩 Newアルバム『ICECREAM GIRL』

三森すずこ
2017-12-20
Mimori Suzuko Live 2017『Tropical Paradise』Blu-ray

2017-10-11
8thシングル エガオノキミヘ

Pile
2018-03-07
4thアルバム & 日本武道館LIVE Blu-ray

2017-11-29
7thシングル「Lost Paradise」

飯田里穂
2017-12-27
RIHO IIDA 2017 THANKS LIVE 【rippi CARNIVAL♫】

2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2017-12-08
PERFECT AINA YEAR 2nd LIVE TOUR ’17 YEAR♡♡♡♡♡♡♡

2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
2017-08-25
まけるな!! あくのぐんだん！ Blu-ray

南條愛乃
2017-10-04
fripSide - [Special Album] crossroads

2017-07-12
3rd フルアルバム 「サントロワ∴」

久保ユリカ
2017-11-29
TVアニメ「少女終末旅行」OP「動く、動く」& ED 「More One Night」by チト(CV：水瀬いのり)、ユーリ(CV：久保ユリカ)

2017-11-22
久保ユリカ BirthdayLIVE2017 ～Meeting with you creates myself～

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post(好似係)

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

最近呢排咁多隻LIVE BD 不過冇買LIVE碟既習慣

lm

排住隊出
破產

之前唔記得喺邊到偷返黎

9號去長野嘅巴打一定要著夠衫，
真係凍到仆街，個場好似係酒店入面

偷圖狗

好彩香港暖笠笠
凍死你班汗奸

又飛

笑左 香港先凍
日本班架仔有暖氣凍條撚咩

唔係live house 咩？

我見唔到有入口，
btw落緊雪做定準備

著厚d 衫先
btw 9號果場係咪跟番號入？

香港既濕凍係...

無分別雨雪中

唔知
我會係車站舉牌，求人帶入去

叫人講拎飛好似有番號

下個post揾人整張新

整張大圖 做wallpaper

係依個商場地下，見到不二家落樓梯就見
btw有番號

你整

唔識整

都幾隠閉下

跟番號入就無得臨開場先達陣入去
睇黎要6半就到，趕到仆街

thx西very much

Kssn隻bd又話今日出，Animate影都唔見

收埋晒係倉底

賣唔出是常識吧
咁難聽

新po

又唔係太凍，好好太陽

冇太陽你就知凍，今朝零度，松本嗰邊凍到顛

懷疑成班巨巨根本係日本住

琴晚深夜喺東京都凍到瀨屎 啲風

啲風會鑽入嚟

巴打完場就得包膠下，我返東京先

香港濕凍世界第一

恵海人開始聚集

岩牙

13度凍死未？

唔洗懷疑

拎左飛 23番號 都幾前
實比班架仔撞死

又飛咗...

唔每人一個包膠
返緊東京

部電話凍到short short地

彩彩得罪化妝師

...........

我覺得只係個妝冇咁濃

喂我同你好近喎我30 著白飯魚四眼柒毒就係我

好差咩

可能淡左妝唔慣

牛仔褸？
我紅色格仔衫黑褲

mk

原來兩個都七點場

係呀岩岩先見到，你走左？我喺門口

最尾講到咁我仲以為會唱黃昏月

等埋我下次先唱
正爆啦

我理解佢講既野既意思係大家唔洗再request

咩意思？request黃昏月？

yes, 佢(好似)大概話佢都知道the Betty既歌唔同場合都有人request，中間聽唔明 , 最尾就唱左夢見て，咁我估大概意思係咁掛

之前都話佢係要自己解開心結先會唱，
所以我冇request依首，因爲冇人知當年發生左咩先，
越迫越唔唱，而且＂夢見て＂真好係因為依個結而作

都估佢會彈鍵盤，先叫坂本去

今次acoustic live 真係好正

包膠、setlist啦

比jai

佢唱現場係正過CD，如果將CD出BD cap出嚟聽，你會覺得隻CD
佢上次The live玩大型live house已經正，佢唱live house出身係真正live house點會唔正

加左新田恵海「Trace of EMUSIC ～THE HISTORY～」鳩譯版

第一次咁近睇佢唱歌，全程離唔夠三米

正

有冇巴打會入張B2 poster？

物販不了

琴日近距離見mi 醬 好型棍
附琴晚未開場影左張

鳩估巴打今日邊場？

四點場

三個完美錯開

神安排

えみつんお誕生日おめでとう

岩岩坐4列最右 岩岩好對正住emi

5列17

趕住走 無得相認

我係4點場

我都對正

生日活動得三首歌rocket heart、
小櫻同世界名劇場其中一首

主要係talk show
Meeting part:
1.恵海人生日點過
2.聲樂
插曲1：原本經理人抽左講甥仔甥女，
比佢band左
插曲2：即場示範左兩句，
世界ノ全部ガ敵ダトシテモ
唔記得第三條係咩

2017活動報告：
大量花絮相片，
洗足學園live分零鐘片段

Best of the tsun：
分別由恵海人、清水有希子同廣播嘅staff
揀出嚟

2018預告：
1.FC卡改款（再女性化左）
2.第三期續會特典更新
由直筆相，改做唔知咩case
3.唔知同咩PC合作，日本恵海人幾激動下
4.又係長野搞活動

抽獎
總知我冇份

岩岩完，公司識賺錢左又要俾多500yen買國飲，兩日都係 感覺今次冇咩時間準備個event，差咁啲。不過我中左獎，三粒長野蘋果糖

唔關事寫明有飲品費，
巴打你去live house實要比

上次去KSSN 台場都係

去左睇呢到，應一應題先
可惜係用垃圾電話影

我都去完

我都諗住去

仲有part即場用千醬聲講生日messenge

去影囡囡就啱

原來係彩彩出嗰隻聲優notebook

物販小冊紙其中一副

人氣投票 NICO 真姬 海未

竟然NICO第一

nico唔係不嬲人氣高咩？

居然仲有恵海人未走，同我同機

solo 出道5週年快樂

花陽張新ur覺醒咗好鬼靚呀

花陽不了曜屌打

又嚟支鈍器，個外袋扮香檳

屌你啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
高質到我喊左

好想要啲匙扣

大佬又要破產

好想要

好想要啲匙扣+1
要匙扣都要破產

Ching post左d咩 tag左佢？

世一

巨巨

巨到阿媽都唔認得

大佬

彩彩Valentines Live中得一張

31列

哈
我仲後啊

我未試過前15

睇唔明...

慣左
成日d大場比人扔到冇雷公咁遠

唔識日文 係咪條友抽左好多飛
全部中哂唔夠錢比 叫人原價幫收

你地點睇第幾列

張飛有寫。。。。

我地睇愛乃 唔係彩彩

誤會左

應該係抽好多 全部用信用卡俾錢
跟住又中左好多
一次過扣左咁多錢
依家求人原價收佢D飛

識日文

你個名

看圖說故事

大場真係有好有唔好
細場又驚無飛

校服巴打我都係中得一張 你諗住一般發售定上網bid

識人有多 叫佢留左一張比我

你地真係好勁

佢地係
又飛得多 又識日文 又比人like 又中直簽

完全未中過live嘅FC抽選，好想知係咩感覺

又舞台劇，
生日meeting好似聽到
2019律政俏佳人都有佢份

如無意外應該都唔借轉人既，今次應該可以睇到

上次本來可以去到攝影場

隻狗都唔聽話

ちっぷん好耐之前自己走失過，最後又自己走返去

たけし

估唔到kssn生日event張飛會有名
唉
兩場都係10列咁上下

唔係全部飛都有名咩?
BTW幸子巴你隻BD到手未?
我隻卡住左 早知寄EMS

係代購屋企到

聖誕唔知收唔收到

10列都要唉
。。。

都冇人睇佢LIVE
抽中都係得10列
唔通唔唉咩

一年過後粒粒光環減退，中野都坐到八至九成滿，入坐率水分唔多，
咁都唔滿意?唔好忘記佢依年主力做生放同廣播喳，
PILE嗰種做法先令人擔心，一日唔轉事務所一日唔擺脫安田尊行，
佢發展都唔會有進展

仲未公佈其他物販

森森森

明知佢唔鍾意都係要搞鳩CHIP
好啦，CHIP將IG禁埋留言

咩事 點解禁左

CHIP POST自己張曳曳相，
有條友大大隻字留言Takeshi，
然後就禁左留言

KSSN個生放送讀comment

佢自己之後鬧果兩句都del埋

全席指定￥7,800（税込）※お土産付き
送土產

我隻bd到手了

卡到天荒地老
今年收到都偷笑

其實我仲買左3個去石垣旅行DVD

南條姨goods又冷帽
必買

冷帽正

唔帶帽 唔買

佢之前好似animax live有頂棗紅色 好正

惡意賣萌
btw廣播裏面首スピカ好似唔係cd嗰首

不了

唔係出左好耐啦咩？
等極都未有字幕

8月cm果陣出
好似係
直程網上link都未見過

佢對μ's都幾熟

唔太識呢個人，係咩來頭？

TV版Star Trek個艦長

個孫鐘意佢似乎又真係有一齊睇

嚟緊太多嘢出，依隻唔會入手

屌，得個望字，假期都係收唔到

仲諗住有聖誕禮物
聽日去郵局搏下先

愛乃推今日飛定尋日飛左?

又係度派膠

一早飛左

但又有啲可愛

北京場玩地藏睇live法

派膠？

派 膠

今日收到聖誕禮物

恭喜

話說係咪另一套先有特典片段架

vap版唔係多booklet喳咩？

動畫黎講
水團真係屌打

第二季個劇本真係落足功夫做

唔知
岩岩開黎睇
冇特典段片

title畫面好似有特典影像嫁喎
隻BD今次超有誠意，本編仲有副音軌

所以我都唔知
起碼現場音冇消哂先
我怕自己會上左鏡
明明十幾列

印象中好似依隻BD先掛VAP個嘜頭

有making喎

其實係肥皂SET死晒啲設定，而且靠花田啲靈光的話 ，
我寧願京極壓制佢平穩完結好過

emi果然係擅長推銷
今日event九成係千醬啲歌

佢經粒粒鍛練，
已經可安利於無形之中
btw有無人知emiRing續約特典係唔係要
續約後三個月先收到？

似乎Christmas event比生日event精彩
下年應該要考慮下

My heart will go on

上年係Viva la El fin，レット・イット・ゴー同これから

Christmas event第二部歌單

排緊物販?

依家應該仲係整理卷果堆人買緊
依家先落緊橫濱

我以為住附近添，諗住開場前先買

住老秋 佢差唔多4點左右就唔洗整理卷 就咁排隊買

1st live個掛飾賣曬

有冇巴打買多左個可以讓比我

個土產

咩嚟？

真係收到最好嘅聖誕禮物
一聽已經估到係長野live唱嘅
きらめきを夢みて
段片加上首歌真係

依段片加上今朝嘅連續twitter發言，無論係真心好定演繹都好，難怪佢出事後仍然能夠維持一班支持者。

以佢資質，歌唱得好、講嘢大方得體、知時機、堅忍，真係值得企係更高嘅地方，因為機運問題，只能夠幾次三番重新回到起點重新出發，真係好可惜。

終於聽到雪の華Live

ging 現地

番去一齊跳樓未

聽日早機 又要對面現實

そらまる誕生日おめでとう

有得現地仲想點！ 又串？

空丸生日快樂

そらまる Jumping ...

house....

大佬都等上機？ 咁早

渣渣冇錢睇完就走

兩位大佬現地夠未btw repo mei

你都幾早

佢都好鍾意雪の華，印象中唱過好幾次

そらまるお誕生日おめでとう

repo呢 ！

做佢fans真係好幸福

彩彩會唔會寫到手軟 定係寫完一篇改個名就算數

求repo

直筆寫內容然後印吧

同求

估計只係自己寫完一封做sample
跟住改返你個名再email send俾你

無可否認既係
三森仲係咁正

雖然lag左，但三森直係

個節目啱晒彩彩

垃圾冇人睇
連大佬今日都冇人去
仲有邊個會去睇村姑

正
係唔係冇修音

去左睇RIPPI

聽日又同里P同台

傷心原來比人呃
會員飯xxx

post左相上ig但又唔識tag rippi

口裏說不...

唔打錯字都偷笑啦

嬲鳩又呃

大合照見到？

死昆狗..

以為唔去 原來又呃
真係唔再信人了

都話過越話唔去越會係現場出現嫁啦

emiRing尋日出嗰編長文話音樂嘅嘢暫時唔講得咁多，期實係唔係暗示有機會會轉唱片公司呢？

又轉

之前係事務所

靜候佳音

轉唱片公司個人覺得有保留

倆個合唱

但點解係唱MH

攞隻BD引人

小鹿

離開左事務所變返自由身，fc五月執柒

點名

點完出去?

你地宦出曬街啦 扮乜鳩

搞咩
發展得好好地

有幾多位手足又係日本?

應該係小鹿新TWITTER

彩彩

PILE居然係香港

未睇字見到 熟口熟面

黎搵我 唔通話比你班ON9仔聽咩

...

終於睇到有佢在內既japari park

有無巴打知音泉依啲節目會唔會出碟？
依個節目睇住彩彩瘋狂飲酒食嘢好正

三森

???

年末FC直播cap圖
為左食甜品推遲直播一個鐘

似mk妹黎香港過年食壽c咩

去韓國個啲點計

村姑緊係番鄉下啦

仲要J 人店員 可恥!

Oppa正

肯番日本未

歸省，邊有咁快

日日都食

新田惠海仲有冇job接

點會冇

我要我嘅惠海 每日...

Hi

收到風個個聖誕飛晒

你？

你哋

Sor

去到嗰到除左食，真係唔知有咩做喎

想問下有幾多巴打3月會入solo 3？

我

未必會成set

應該入繪希

我考慮緊實碟定mora，
無位擺

跟住333巴打留左係香港...

遇唔到 μ's架車

早知訂animate，個file好正

乜要揀訂邊間架 想講呢到個個全通全特

除左我

未試過全特喎

希望你地唔好睇少我d大佬
全特咁少？
冇百幾隻都唔好話支持啦

從來無睇小全通全特嘅大佬

大佬們

執野果陣發現點解多左張相嘅
諗諗下好似係果日買完野之後
去擺低份禮物途中地下有張相
以為自己跌所以執左

週街有嘢執，勁

好撚凍

笑左 趺左都無人執

原來你先係 唔係香港

好似話香港濕凍世界第一

駁唔到

跌果條友唔知自己跌吧

想問下各位有冇收過FC嘅年賀狀？

尋日收到

冇收過

有冇寄都唔知，都冇通知過

Retweet 埋d殘體字

見有人話收到EMIRING嘅，不過九成日本仔

日本好似頭幾日就收到

問緊集運有冇收到

今年有冇人去迷里

KSSN果個SD左個EMAIL黎
送左幅佢同CHIP HIME合照

我大佬全通

愛乃都配リルリル

其實好唔好睇

pile bd 唔知會唔會cut

細路動畫黎

睇定啲先入普通版

個TITLE唔同左，有啲古怪

三森推need 88

唔好做傻事

放過人啦，人地都咁老lor……

唔通好似田村姬咁好咩 ，
不過，男方好似唔係好人

三森傳聞交往中

啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！

森推唔好做傻事
BTW幾時到派派

值得高興嘅 我覺得彩其實都有

有人話大隻佬同13年開始交往嘅女朋友分手後，好快就同三森交往
唔係衰人就得喇

有都唔出奇 佢地幾個都咁上下啦

好事嚟

派派好似之前已經俾人影到啦

無承認都無否認之嘛

我話男方唔似好人就係依單野

祝福佢 快D

娶到彩真係三生有幸，入得廚房，出得廳堂

到底前世要做幾多好事先可以娶到彩

集運搵到

森

接受唔到

去單挑?

拎埋鍵盤都唔夠抽

去搵泉姐取暖

三森單野係咪撞哂車

有無大佬翻譯下三森講D咩

この度は私のプライベートな事で皆さんを驚かせてしまい、本当に申し訳ありません。
お互いの将来について話し合いながら、真剣にお付き合いをさせていただいております。
今後も今までと変わらず真摯にお仕事に取り組んで参ります。
お騒がせして本当に申し訳ありませんでした。

唔識日文

「今次因為我的私事嚇到大家了，真的很抱歉。
我們是以互相討論將來的前提、認真地開始交往的。
今後也會跟現在不變地、真誠地在我的工作上努力。
弄成這般大事件真的對不起了。」

泉姐先係最傷心嗰個

大概係話 毒撚們唔好再FF了 乖乖地買goods算啦

三森有另一半真心恭喜佢嘅

Hahahhahahahah

放三森大量tee dvd cd bd 相
有意留值聯絡

我賣屎眼ok?

有人埋你單咪ok

Ching orange ar

乘虛而入泉姐，有得諗

小喪的命運……

小薯想問要幾rank先開曬所有歌

真係會有人睇唔開？

依個世界咩人都有，痴線佬特別多

諗起佢比人玩就接受唔到

訓左無睇
炒車炒乜撚
利申唔識日文

摔角有咩招式晚晚練

打鬆老骨頭定打碎佢

文春又衰左

番香港未阿你地

仆街三森日夜鍛練去取勝

清邊間教會牙

R團

同泉姐張相殘到

覺唔覺單野揚左，三森好似活躍左(Twitter)
咁快玩壞左

吓？

差唔多姐

關咩事
得閒出兩個post 吧
定係單野搞到你在意左🤔

可能係 唔睇lu

emi隻BD偷跑

復活

嘩
到時又好似上次發報會咁通殺另外兩邊

鳴哇

臨近復活節

另一張

哇屌 原本諗住就算emi得另外兩個都未必得
個場面唔知會唔會有D奇怪
不過好似唔係生放? 呢兩張相可能係錄影果陣拍?

要壓場一定係鳥果海佢哋三個，鳥果姬嗰效果差好多，
pile臨場發揮比三森差太多

好似錄影節目嚟，生放等如再次公開處刑，上次emi一個都咁反應，三個一齊嚟真係玩晒

淨睇相已經想喊

3團一次過黎

又抽水 上次好主要係因為驚喜啦冇去到處刑咁誇張掛
不過要有心理準備個節目都係水團打莊, 佢地只係special guests

垃撚圾

官方幾時死

WFC，講真都係倒數階段，宣傳完SOLO 3基本上完成歷史任務啦，
但係係佢哋已經擺脫緊/脫離左個光環，依家拉返佢哋落水對佢哋其實好唔公平，
而且下下好似搭豬骨嘅做法真係好仆街

算啦有得睇下佢地三條友都開心既

如果係3個人既話最鍾意二年生
一條友既話就迷南

佢哋三個做節目的確係最好，妮凛花太電波、希繪太甜、鳥果姬珠玉在前被比下去

成47K LIKE

二年級！！！
喊撚死

好大個condom

好似好少見小鹿咁on9

かよちんお誕生日おめでとう

emi瘋狂巡鋪，btw gamer係最有心機佈置

狗仔隊

又幾白
有冇射出LOVE ARROW SHOOT

岡田用行動證明少女唔鋤

有射出LOVE ARROW SHOOT嗎

依個真係好問題

molamola
不過個男又答得幾好

嗰男嘅唔係有啲渣男嘅嫌疑，其實唔錯

文春都係搞返AKB算啦，次次搞親聲優都得啖笑

大把人因為咁退左坑啦
點會得啖笑呀,你唔care唔代表全世界都唔care

咁依個世界咩人都有嘅，見有人賣緊家產啦

覺唔覺就咁退坑好on9
你估真係你老婆咩

國

U都係退坑狗

ON9得過明知有仔仲比錢佢出面養仔

終於追/搵得返個pose

老老實實呀
你話佢係真係剩走聲優路線個d可能無乜野
但佢撈埋接近idol個d
又個人single出寫真
揀得呢條路去發展
比人踢爆拍拖既其實預左下場係咁

冇退

仲講緊三森??
佢似歌手多過idol啦
本寫真仲要出左差唔多5年

依家佢有咩下場?
睇親都係話佢幸福就ok 冇咩負面野
最多話趕住死去投胎做佢地個仔
同岡田分分鐘搵得多過佢

無咩下場呀
祝福佢既咪祝福佢
他界既咪他界哂
但唔明d人點解會話人棄坑有問題

三森係歌手姐，
水團嗰班先係idol囉，
過氣依班你居然覺得有人獨立後係idol？

冇人話棄坑有問題，但用你講個原因去棄就.....:

有乜問題
唔想幫人出面養仔呢個理由係我聽其他真係三森推講既 真係棄

棄冇問題
係你果句野有問題

笑左 我都係聽其他三森推咁講聽返黎

你係中意個聲優
唔係想佔有個聲優吧
單身同結左婚都冇特別大關係
好似係

不過毒撚正常都係ff多
成日叫人老婆乜乜乜
一年都轉幾次
邊個會然就唔開名啦

咁你要問返D三森推
而且呢D一宣佈拍拖結婚即他界既 都唔係今時今日既事
sofar就算係其他聲優都係有發生咁既事

真係當自己

希望開名

我愛海未我愛嗚咪

關咩綠唔綠事,有啲人係接受唔到就係接受唔到
咩國家嘅artist都係咁架啦
睇嘅咪繼續睇,唔睇咪由佢
至於佢係咪idol係因為你地對idol依個字本身就有負面印象
用返中文"偶像"你地就會知點解有啲人一知道就棄

都岩
真心中意既就唔會理
而家棄坑既祝你地快d搵到真愛

如果明坂個D話搵到仔/宣佈結婚既
應該全部都係賀電

哨牙妹有人養不知幾開心

MV客串，出鏡時間居然多過浅沼晋太郎

可能我無當過佢哋係idol

從來冇當過佢地係idol
雖然話聲優偶像化左
但佢地同真idol比又好似有D分別

p.s 唔覺idol有咩負面印象
自己有時都會去睇

是鳩但啦

你啱

出得一幕炸喎

佢哋開心咪得囉

嘩

嚇撚死

驚嚇度完勝扮C9嗰張

( Show Blocked User - 能否跟你透爐 )

好撚驚

who

德井?

係空丸，新FAN BOOK嘅做型之一

Old

越睇越似分開錄

都似

哨牙妹生日event仲未公佈有咩賣
睇黎預佢冇

年賀狀同BD都收到

兩隻

有啦有啦

依頭講完嗰頭有

手殘訂多左

唔通有mon 呢個post?

BD居然無making，唔能夠係BD再次見到佐藤杜長，雖然係意料之內、情理之中，但多少有啲失落

話說呢張相佢著住紫色黎影
好似有d咩暗示咁

諗多左

今次直頭無買bd
始終覺得呢場搞得麻麻地

食用左The Live，的確同之前兩次係差咁啲，
差啲咩又講唔出
依家睇返成本應該低過之前兩次

想睇超人

想買頸巾 橙

處理中

岩岩先記起 入到去已經滿座

C3

中中中

夠機械人搶？

雖然有去，但第一次去，
就好似探求話齋當時太多野想睇想聽，
但跟本無一樣睇到，返到酒店已經一片空白咁，
我酒店離中野兩個站 ，所以會重溫返，
而且我鐘意聽佢嘅BD，所以8/9嗰日一聽就知道仆街，
佢CD音源同佢live嘅音源比真係差幾皮

我咪機械人

佢地D互動真係好左好多

似乎又應該唔係分開錄

有多到互動咩？都係咁上下姐
btw其實係錄播定直播？

twitter 度多過之前啦

應該錄播啦
佢地都拎住abematv 個公仔影了相

彩彩
咁嘅心情今年可能要經歷多一次，
仲要都係佢感情最深嘅作品

咩事

對作品展開新變化充滿緊張同不安，
遲啲又要面對動物朋友嘅變化

哨牙妹4月出single

係咪第一隻single?

係

同彩彩一樣完全將啲次序調轉晒

全特唔得掂

勁咁快知有咩特

未知
等公佈

又要買

睇緊火團生放

想講好耐鬼頭個樣成日好似好古惑咁

D FD子出黎講今晚

點解唔比佢地著校服

著唔落
Btw老女人們拍埋去大成個碼

咁老 左邊果3個

右面淨係覺得久保田正

仲未開始既

左右好大對比

不如話係老中青

彩彩好靚

太可愛

趕住食完飯返黎睇二年生 好開心

完左μ's嗰part？

未
水團
火團
一陣先到吧

等熟肉算

而家做緊

唔知有無

趕到睇

個廣告

EMI

老野真係唔夠後生玩

亂嚟

之後係咪得返水團

一早咪飛起人搞多D呢D活動仲撚好啦

EMI又有得食

試毒

屌你，唔同左嘅

彩彩個反應

高層係on9是常識吧

幾時先肯講特典有咩

完!

唔夠喉呀

岩岩先返黎睇完 彩好似一開波播1st live果陣就頂唔緊

真係咩都食得落肚

今晚睇返

中間睇水團一年三年悶到訓著

我盡量避開啲唔相關嘅part嚟睇，
係夢之共演嗰到食飯無睇到，
成個特集其實幾悶，啲遊戲又無聊，完全放水，
新驚啲情報真係，同無講無分別，
分分鐘鐘步psv後塵

唔係emi狂推twitter，可能一早去屠龍

夢之共演還好啦
食飯個道真係on9

其實完全唔知個特播做嚟有咩作用

R人睇個a乜9tv

一晚咁多有鬼用

彩彩物販完全冇消息 賺飛錢打和super?

愛乃依個髮型好唔慣

水水煮飯仔果part先最好笑

個part即刻mute jor打機

我去左沖涼

EMI吹替我的金雨Making Short ver.

三森病左

玩摔角太激烈

射出love arrow shoot 在入面

唔好唔開心啦

你兩個打擊唔太大吧?

你打擊唔大吧？

many chi sin lo

Pile隻BDcut晒粒粒啲歌
慳番

下……

Set list

熟肉

要羨慕下現地巴打

冇就預左啦

都仲有首合唱版melody過下癮既

好開心有去到睇 但係咩原因cut 曬

仲可以有咩原因

Pile主動要求cut

無所謂啦
都唔會吸引到新fans買
早排係老秋見到d新既cd封面趕客到

有Emi睇都偷笑
cut完都仲有35首

哨牙妹

生日快樂

姐係爛鐵真係咁惡

現地

當日佢TITLE改左都估到好大機會CUT，
得一首有Emi我唔會考慮買住，
Emi嚟緊仲有兩BD出

俾人用完即棄 橙

正呀

聽日東京好似會落雪

くっすんお誕生日おめでとう

真係cut哂咩 好心就full version啦

抹布咁，橙

住酒店咁有米，我去親都訓床位喳

同朋友去的

玩嘢？
kssn隻single初回限定少通常盤一首歌
收錄birthday event但係係dvd，wtf

正常呀
通常盤無附加嘢咪附加多隻歌

真係想開夠18場揸乾揸淨

？

水?

廣州

呢個陣容...

今天我

好吸引，但地點⋯⋯

唔駛飛 唔駛搭凌晨機趕番工已經覺得正
係個陣容咁勁應該難搶飛

香港可以點搶？

第一行已經可以唱現場版brave new world ，
fs+emi ，不過機會唔大

回鄉證過左期好耐 陣容好正

大陸不了

上去睇集團式家虎，真虎嘯山林

唔家虎睇黎做乜

正
上次段水團朱夏寶寶首水族館
D人一齊老虎好齊!

燒火車頭

去不了

成班漢奸有樣睇 日本就去 祖國就不了不了

回歸原點

買box先有特典

食唔起9隻

9隻

一次過真係食唔起

想去去不了姐

哪有錢

小學生

相信一定有大佬買9隻

久違了

新錄?

今日又有幾多個飛左

飛左
不過係睇東山

死晒圖

內置up圖網冧左？

呢個又反轉左

係度玩恐龍

啊 啊 啊

3rd live tour

MH 玩完

molamola

MH

去到解散咁嚴重

一本滿足?

里P轉唱片公司，轉去NBC

mh 以為講緊mon hun 心諗岩岩出完world咁多人打點會收皮
原來講緊milky holmes
過氣野就由得佢執7啦

U都唔睇emi la
理得人叫春

比比鳥大佬唔睇emi

唔好聽佢地亂屈

比比鳥大佬睇emi

佢都睇Emi咁我都有睇啦

比比鳥大佬睇emi同比比鳥大佬唔睇emi
邊樣好笑d

做乜鳩

會員石原夏咩 睇三森睇到喊好笑d
XX唔好跳阿.jpg

乜比比鳥會睇emi

比仔會睇emi is今日最大笑話

諗左半日 都諗唔到點駁

屌你老母過左成日之後話係今日最大笑話
CHING咩地方時差咁大

今日2月5日

請空丸做公錄嘉賓

BTW 嚟緊佢同rippi一齊配果套青蛙野係乜鳩嚟

真係唔知乜鳩嚟
btw有冇人知點樣睇到里p嗰music.bb節目？

想聽 乙姫心で恋宮殿+好きですが好きですか?
但係運日版itune都無得買
真係得返youtube呢條路？

某論壇有齊啦

唔想用數據聽

論壇個啲邊洗數據聽

其實youtube都可以online convert做mp3既...

イロドリミドリライブBD只可以用GAME POINT換

Ios用唔用到
同埋咩論壇

特典歌邊有得咁買
要就一係收碟 一係dl

天使幣買唔係買？

死日狗
飛左就靜d啦

含撚啦台狗又屈

你2個幾時合體 fire

ching 講得好

你地趁我無上黎瘋狂抹黑我
咁樣好咩

咁煩
呢場幾好睇 想睇番

睇下遲啲有冇得賣街，
twitter見好多人換左

形象百變

琴日係c3見到有癡線佬cos真姬

講還講唔好放圖

咁就一星期了
話說果日物販排隊果陣應該見到kssn拖住gip入後台

想睇下

無影到
琴日排角川見到

無圖我話比比鳥睇emi都得架啦

又20抽連ssr 都無

有冇人今日去咗?

今日有咩睇呀

冇

主舞台輕鬆入

冇人睇？

過氣了

有咩睇呀？

村姑

有人睇嘅咩

睇湯淺寶寶
村姑不了

一句講曬
Psychic fire定cutie panther
好難揀

真係好難喎

爛鐵

爛鐵咩事

B廠合併左舊鐵

why not both

利申 鍾意Psychic fire多啲

Psychic fire

Psychic fire 叫call好玩d

cutie panther 睇跳舞 貓貓爪 超人變身pose

摔角夫人都bin c

止下渴

報一報到先

何苦自虐

圍爐

聽返首咩歌好

もぎゅっと“love”で接近中!

尋日新卡到手

60秒係咩玩法

一係3rd一係4th?

有2條蛋散扮兔仔係旁邊彈下彈下

其他角色公開招募中

嗰兩件好明顯係嚟扶佢落樓梯

如何報名

EMI 8/9 「Trace of EMUSIC ～THE HISTORY～ 」真係失準得好緊要下

PILE BD PV

聽講無哂粒拉歌

狗都不要

小鹿仲叫初映畫

光之父親rip

尋晚都見到個消息 rip

姐係咩

小鹿拍電影會5月上，宣傳話係初映畫，
但佢粒粒之前都拍過啦

真人?

粒拉之前果d成人電影

真人

送AC卡

原來係女主角

呢段睇幾多次都覺得好笑

真係幾似

又典牙

結衣my wife

amazon未更新定點,訂冇特典既

唔係訂BOX先有特咩?

咪27隻個SET囉,呢隻冇?

其實開賣先買仲有冇特典？依家7.4算唔係咁想買住

AMAZON唔係出貨先扣數架咩

其實我諗住直接去animate買
如果出貨先扣數 到時匯率仲高咁咪...

amazon 回10% 抵玩D

但係仲係特典なし

特典果隻比人訂曬啦 應該冇貨

下次請早

咁我去animate online shop訂算

突然醒起已經冇下次

仲有一隻喎

三專

咁快比人訂哂

animate online shop係咪都係出貨先扣數

yes

2月初訂左

係 不過可能下年先有

吊住你班友胃囗

一出就即刻訂

之前個個都話只會買幾隻，
依家又咁多人訂BOX

肝爆呢個活動

身體很誠實

拎左特典再講

冇特典都照訂算

我應該都係買2-3隻算

成個post係咪淨返你有玩

我都有入拎下心心

我諗都係了
頭先想玩果陣
個耳機仲要壞埋
一邊無聲

emi今年應該唔大機會開one man live
8月又舞台劇，出年好大機又律政俏佳人

對二次特典無咩興趣，
仲十五十六緊實體定數碼版
反而突然想睇佢哋之前啲小說

買哂啦

入去拎心 event通常打一兩鋪 會有4石

未睇過emi live 想睇下

一連出幾個po已經少見

作反呀

絕唱LIVE，又有新一季

我賭五毛會有新碟加live

佢著呢套好似好睇過自己果套

+1

同意

我覺得係個髮型出事

唔通比我燈左
ig放左張同月蝕會議係studio嘅相

彩彩得E,D日本仔用屎眼睇野

笑死kssn 都屌打村姑同彩
佐倉都咁低 就知唔洗睇la

見到佐倉遠藤咁低已經唔睇了

呢個真遠藤寶寶可以咁低就知道可信性好低!

唔止低 ！ 係直頭唔可信！！

咩事姐？？

出面果個post 女聲優顏值

咁認真

有冇人同我玩cc

有你地最愛既三森 同彩 同kssn

居然
我棄左，不過未del

kssn++

me 開服到而家 中間斷過一排
好遊戲!

我頂唔住佢第三部係咁抽抽抽
又cut石cut卷

我都課左幾口
都抽

收到風垃圾game

咁有無清收島風，果隻趴趴ge apps game 幾時先肯出？

我都想玩呀清

請叫我燈神

五月

唔知仲有冇EG嘅歌 ，
依隻主力似係月蝕會議
btw emi X月蝕會議，令人期待
上次合作隻ツバサ，絕對一流

等兩個月就有，爽

五月下旬係關西，唔知可唔可以join到手渡

妮凛花第100回等到喇

咁都要邊屍

今次鞭得好呀

唔係點CAP水

不過至少都幾肯定今次呢樣野佢地三個係真心好想做嘅

有無諗過係被逼

要咁諗都可以嘅，反正又冇可能問到佢地，兩年前佢地話好想可以做到100回可能都係被迫講嘅 小鹿雖然自由身但都可能係被唔知咩人迫嘅 其他兩個就.... 諗唔到咩理由兜

而家ll 都大勢已去 仲邊有人聽

又唔好咁講 如果水團加火團三代同堂應該都會吸引翻好多人睇

imas無咁困身，
μ's強調九個人先係μ's，太綁聲優啦，
而且水團係想試新嘢，有過氣嘅人係到會阻住
水團發圍

咁都係一次one man唔齊姐，
event就經常唔齊人，fmt好似冇人全通

而家冇阻水團又發展成點

水水世界第二 歌又好聽舞又好睇最緊要個個都露肉 正到

露肉我去新宿叫雞唔好

你睇啲寫真，真係次次都J死人
唔講真係唔知原來宣傳緊，
點同過氣嗰班影親下下都cos

有冇好介紹???

想叫d類似既

PM

++

新宿老手搵NIGGA帶叫雞

搵nigga帶叫nigga jeng

nigga 留返比你

空丸領獎

咩事
小鹿連胃痛都唔玩

POP TEAM EPIC

今次MH組，ff下有冇μ's組

Pile Birthday live播返粒粒嗰part

派隻新牒 bj

仲有人聽?
我大佬都唔聽既時候仲有邊個會聽

想知BJ stand for咩

ig見到 black jack

solo 3 試聽出左

咪又係個d歌
都幾年啦

過晒氣啦
有時播歌random抽到ll d歌都飛走佢

仲係list入面笑唔笑死

平時聽果個playlist又真係一首都冇

海未 生日快樂

新果張ur係咪街機版黎

係呱 上網見好似好多人都抽到咁，應該好易抽

抽唔到

我已爆死

咁都曬到係日本

無野了
以為講緊手機驚
我出返去先

應該係講緊手機 街機都冇UR

うみちゃん お誕生日おめでとう

Show Blocked User - 輿水幸子

笑4

大箱到

仲有人玩垃圾

27隻碟喎

係咪有魚尾紋

依排食得好嘢多，圓潤左

彩又嚟毒人

牙彩又典

新碟封面

應該係特典

rippi + 彩做radio ，都幾新鮮

rippi換左新公司之後，同佢哋多左好多合作

點解你地收風收得咁快

Twitter 放送

第一次係gamers買碟
pile BD同大碟一齊出
BD到香港 隻大碟仲未發貨

勁買晒

幸子巴隻單曲會入set？

會掛
諗緊買唔買box

連埋box應該6隻走唔甩

豪

倒數宣傳都嫌費事

唔做好過做啦

都係嘅
不過emi自我倒數

佢真係最有心

最老套姐

唔怪得mh完，空丸移藉

唔怪得咁決斷話執柒
冇得返轉頭

真係估佢唔到